我已經諗到解決武漢肺炎帶黎既現實問題

東京奧運、留學生、公開試等等

下年都叫2020年就搞店，咁所有大型活動都唔洗延期，取消左既下年再做，最重要係大家會覺得今年係白送既一年，年齡又唔會增加，心情都好返好多，自己抵抗力都提高

今年當大家發左場夢算啦，下年重新努力

今年全部野都唔算數，下年再黎過

人工都唔好出，一皮野都唔收

取消2020年 將2020年延期

供緊樓嗰啲仲洗唔洗供今年